求下你地唔好成為自己最討厭嘅人

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

不割不分

唔係指對警察，係指對其他市民